查飛狗前線好黃

係道大吵大鬧 影響到其他乘客

汽油彈

黨鐵呢間仆街野

又係牙reeve

真係好黃

推撚爆佢

推

冇飛咁又點

最多比錢

冇必要比佢屌

屌返佢轉頭

又係佢

呢條撚樣捉過好多人

做唔成警察既廢物
揸撚住萬幾蚊守個站守成世
可唔可以叫佢做土皇帝?

件衫好黃

其實可以告佢誹謗

恨當差恨到發燒

黃景樂做咩唔去做狗
有得揸槍亂咁射人

做查飛狗真係好低賤

真係好低賤

職業果然有分貴賤，有連登仔加持，好快升職。

其實可以反大佢轉頭，即場倒晒所有野出黎，再指下天花d cam然後問佢邊樣係，無就叫呢個站in charge出黎抄晒全隊人number。

罰款即場比，然後搵律師出信叫黨鐵比返當日CCTV片，再民事告班查飛狗誹謗